# ซิสโก้เปิดใบรับรองใหม่วิเคราะห์ความปลอดภัยสำหรับศูนย์ปฏิบัติการCCNA Cyber Ops #
กระแสของกำลังมาแรงมีหลายองค์กรชั้นนำให้ความสนใจเป็นอย่างมากหนึ่งในนั้นคือซิสโก้ตอนนี้ทางซิสโก้เพิ่มแขนงในการสอบใบรับรองระดับเพิ่มในชื่อว่าเนื้อหาเป็นพื้นฐานความรู้เบื้องต้นในการวิเคราะห์ด้านความปลอดภัยเพื่อนำไปในการทำงานในศูนย์ปฏิบัติการข้อสอบจะเน้นในหัวข้อดังนี้
ใบรับรองใหม่จะเริ่มเปิดให้สอบได้ในเดือนพฤศจิกายนที่มา
Cybersecurity CCNA CCNA Cyber Ops Security Operations Center SOC Monitoring security systems and maintaining a secure environment Detecting cyberattacks and security events Gathering and analyzing evidence Correlating information Coordinating responses to security incidents LearningCisco 